{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"\u00davod","text":""},{"location":"#uvod","title":"\u00davod","text":"<p>\u00da\u010delem tohoto dokumentu je shrom\u00e1\u017edit a shrnout v\u0161echny pot\u0159ebn\u00e9 informace a propozice pro rekonstrukci bytu, kter\u00fd se nach\u00e1z\u00ed ve t\u0159et\u00edm nadzemn\u00edm podla\u017e\u00ed v bytov\u00e9m dom\u011b. Byt 4kk je orientov\u00e1n na jih a z\u00e1pad. Celkov\u00e1 rozloha bytu je 112m\u00b2 a je obklopen balkonem o velikosti 30m\u00b2.</p>"},{"location":"#nase-ocekavani","title":"Na\u0161e o\u010dek\u00e1v\u00e1n\u00ed","text":"<p>V\u00fdsledkem rekonstrukce bytu by m\u011bl b\u00fdt funk\u010dn\u00ed, minimalistick\u00fd ale z\u00e1rove\u0148 \u00fatuln\u00fd prostor. L\u00edb\u00ed se n\u00e1m kombinace sv\u011btl\u00fdch neutr\u00e1ln\u00edch barev a tmav\u00fdch prvk\u016f. Zkusili jsme podle toho navrhnout nov\u00fd design viz specifikace bytu n\u00ed\u017ee. N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed vizualizace jsou pouhou inspirac\u00ed, na ni\u010dem netrv\u00e1me, zm\u011bny a odborn\u00e9 rady za \u00fa\u010delem optimalizace n\u00e1klad\u016f uv\u00edt\u00e1me. </p> <p>Celkov\u00e9 shrnut\u00ed rekonstrukce bytu:</p> <ol> <li>Nov\u00e1 dispozice bytu, jej\u00ed\u017e smyslem je umo\u017enit v budoucnu teoretick\u00e9 rozd\u011blen\u00ed bytu na 2 samostatn\u00e9 \u010d\u00e1sti a p\u0159\u00edprava pro 90 cm dve\u0159e v cel\u00e9m byt\u011b.</li> <li>Nov\u00e9 podlahy v cel\u00e9m byt\u011b: dla\u017eba na chodb\u00e1ch a v koupeln\u00e1ch, vinyl ve zbytku bytu. Podlahov\u00e9 li\u0161ty - velmi decentn\u00ed a \u010dern\u00e9.</li> <li>Podhledy na chodb\u00e1ch a v koupeln\u00e1ch s distan\u010dn\u00edm st\u00ednov\u00e9m profilem (pokud mo\u017en\u00e9). Ve zbytku bytu preferujeme strop bez li\u0161t.</li> <li>Nov\u00e9 vchodov\u00e9 dve\u0159e.</li> <li>Nov\u00e9 interi\u00e9rov\u00e9 dve\u0159e se skryt\u00fdmi nebo velmi decentn\u00edmi z\u00e1rubn\u011bmi. 3 dve\u0159e, ke kter\u00fdm je p\u0159istup z vstupn\u00ed chodby, by m\u011bly m\u00edt z\u00e1mek. </li> <li>Zrekonstruovan\u00e9 koupelny s vestav\u011bn\u00fdm n\u00e1bytkem. </li> <li>Nov\u00e1 kuchyn\u011b.</li> <li>Men\u0161\u00ed kuchy\u0148ka v ji\u017en\u00ed \u010d\u00e1sti (v pokoji moment\u00e1ln\u011b pojmenovan\u00e9m jako pracovna s p\u0159\u00edpravou pro instalaci my\u010dky do budoucna).</li> <li>Ob\u00fdvac\u00ed st\u011bna s TV a parn\u00edm krbem a \u00falo\u017en\u00fdm prostorem hlavn\u011b pro um\u00edst\u011bn\u00ed vodn\u00ed n\u00e1dr\u017eky pro krb. </li> <li>Vestav\u011bn\u00e1 sk\u0159\u00ed\u0148 s vnit\u0159n\u00edm osv\u011btlen\u00edm v lo\u017enici.</li> <li>Vestav\u011bn\u00e9 sk\u0159\u00edn\u011b, botn\u00edk a osv\u011btlen\u00e9 zrcadlo na chodb\u011b.</li> <li>Vestav\u011bn\u00e9 sk\u0159\u00edn\u011b a zdi obarven\u00e9 do stejn\u00fdch odst\u00edn\u016f, pokud to bude mo\u017en\u00e9. V lo\u017enici, mal\u00e9 koupeln\u011b a chodb\u011b \u2013 sv\u011btle b\u011b\u017eov\u00e1. Ve velk\u00e9 koupeln\u011b \u2013 sv\u011btle \u0161ed\u00e1. V\u0161echny povrchy \u2013 matn\u00e9. </li> </ol>"},{"location":"#specifikace-bytu","title":"Specifikace bytu","text":"<p>Bli\u017e\u0161\u00ed specifikace jednotliv\u00fdch m\u00edstnost\u00ed bytu je uvedena n\u00ed\u017ee:</p> <ol> <li>Kuchyn\u011b a kuchy\u0148sk\u00e1 linka (viz kuchyn\u011b)</li> <li>Ob\u00fdvac\u00ed pokoj (viz ob\u00fdvac\u00ed pokoj)</li> <li>Lo\u017enice (viz lo\u017enice)</li> <li>Koupelna velk\u00e1 (viz koupelna velk\u00e1)</li> <li>Koupelna mal\u00e1 (viz koupelna mal\u00e1)</li> <li>Chodba (viz chodba)</li> <li>Pracovna (viz pracovna)</li> </ol>"},{"location":"#soucasny-stav-viz-fotky-nize","title":"Sou\u010dasn\u00fd stav (viz fotky n\u00ed\u017ee)","text":"<p>Sou\u010dasn\u00e1 dispozice bytu je zobrazena na obr\u00e1zku n\u00ed\u017ee.</p> <p></p>"},{"location":"#kuchyne-obyvaci-pokoj","title":"Kuchyn\u011b + ob\u00fdvac\u00ed pokoj","text":""},{"location":"#chodba","title":"Chodba","text":""},{"location":"#koupelna-velka","title":"Koupelna velk\u00e1","text":""},{"location":"#koupelna-mala","title":"Koupelna mal\u00e1","text":""},{"location":"#pracovna","title":"Pracovna","text":""},{"location":"#loznice-zapad","title":"Lo\u017enice z\u00e1pad","text":""},{"location":"construction/","title":"Rozsah stavebn\u00edch prac\u00ed","text":""},{"location":"construction/#rozsah-stavebnich-praci","title":"Rozsah stavebn\u00edch prac\u00ed","text":"<p>Tato \u010d\u00e1st dokumentace popisuje stavebn\u00ed pr\u00e1ce, kter\u00e9 je t\u0159eba prov\u00e9st v r\u00e1mci zm\u011bn dispozice bytu. </p>"},{"location":"construction/#zmena-dispozice-bytu","title":"Zm\u011bna dispozice bytu","text":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed sch\u00e9ma ilustruje \u010derven\u011b st\u011bny u nich\u017e je t\u0159eba prov\u00e9st z\u00e1sah.</p> <p></p> <p>Demoli\u010dn\u00ed pr\u00e1ce se t\u00fdkaj\u00ed:</p> <ul> <li>st\u011bny odd\u011bluj\u00edc\u00ed kuchy\u0148 od ob\u00fdvac\u00edho pokoje</li> <li>\u010d\u00e1st st\u011bny specifikuj\u00edc\u00ed velkou koupelnu (\u010d\u00e1st zdi s pojistkami z\u016fstane beze zm\u011bn) </li> <li>roz\u0161\u00ed\u0159en\u00ed dve\u0159\u00ed do velk\u00e9 koupelny</li> <li>za\u0159izovac\u00ed p\u0159edm\u011bty v koupeln\u00e1ch</li> <li>kuchy\u0148sk\u00e1 linka</li> <li>podlahy v cel\u00e9m byt\u011b</li> <li>podhledy v koupeln\u00e1ch a v chodb\u011b</li> <li>vestav\u011bn\u00e1 sk\u0159\u00ed\u0148 a botn\u00edk v chodb\u011b</li> <li>vestav\u011bn\u00e1 sk\u0159\u00ed\u0148 v lo\u017enici</li> </ul> <p>P\u0159\u00e1li bychom si, aby fin\u00e1ln\u00ed dispozice bytu vypadala n\u00e1sledovn\u011b, p\u0159i\u010dem\u017e zelen\u011b jsou ozna\u010deny nov\u00e9 p\u0159\u00ed\u010dky a dve\u0159e.</p> <p></p> <p>Sou\u010d\u00e1sti zm\u011bny dispozice bytu jsou i nov\u00e9 podhledy s p\u0159\u00edpravou pro osv\u011btlen\u00ed.</p>"},{"location":"construction/#elektrikarske-prace","title":"Elektrik\u00e1\u0159sk\u00e9 pr\u00e1ce","text":"<p>Pot\u0159ebn\u00e9 zm\u011bny v elektrick\u00fdch rozvodech se t\u00fdkaj\u00ed:</p> <ul> <li>p\u0159iveden\u00ed elekt\u0159iny k ostr\u016fvku v kuchyni pro spor\u00e1k a z\u00e1suvky</li> <li>p\u0159iveden\u00ed elekt\u0159iny v kuchyni pro mikrovlnnou troubu, lednici, mraz\u00e1k a my\u010dku</li> <li>zm\u011bna stropn\u00edho osv\u011btlen\u00ed v kuchyni a ob\u00fdvac\u00edm pokoji</li> <li>p\u0159ivod elekt\u0159\u00edny k nov\u00e9 pozici pra\u010dky a su\u0161i\u010dky</li> <li>nov\u00e9 pozice z\u00e1suvek v byt\u011b</li> <li>p\u0159\u00edvod elekt\u0159iny pro elektrick\u00e9 radi\u00e1tory v koupeln\u00e1ch</li> </ul>"},{"location":"construction/#instalaterske-prace","title":"Instalatersk\u00e9 pr\u00e1ce","text":"<p>V r\u00e1mci instalat\u00e9rsk\u00fdch prac\u00ed je t\u0159eba prov\u00e9st n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed:</p> <ul> <li>p\u0159iveden\u00ed vody a odpad\u016f do pracovny 1</li> <li>p\u0159iveden\u00ed vody a odpad\u016f k nov\u00e9 pozici pra\u010dky</li> <li>p\u0159iveden\u00ed vody a odpad\u016f k nov\u00e9 pozici z\u00e1chod\u016f ve velk\u00e9 koupeln\u011b</li> <li>p\u0159iveden\u00ed vody a odpad\u016f k nov\u00e9 pozici umyvadla ve velk\u00e9 koupeln\u011b</li> <li>p\u0159iveden\u00ed vody a odpad\u016f k nov\u00e9 pozici d\u0159ezu a my\u010dky v kuchyni</li> <li>p\u0159iveden\u00ed vody pro z\u00e1chodovou spr\u0161ku v obou koupeln\u00e1ch</li> </ul>"},{"location":"construction/#obklady-dlazby-podlahy","title":"Obklady, dla\u017eby, podlahy","text":"<ul> <li>obklady a dla\u017eby v obou koupeln\u00e1ch</li> <li>pokl\u00e1dka vinylov\u00e9 podlahy v cel\u00e9m byt\u011b</li> </ul>"},{"location":"construction/#vinylova-podlaha","title":"Vinylov\u00e1 podlaha","text":"<p>Vybran\u00e1 vinylov\u00e1 podlaha je 5005 DESIGN VINYL EXTREME 0,55 LEPEN\u00dd.</p> M\u00edstnost Plocha Rezerva Celkem Obvod Rezerva Celkem Ob\u00fdvac\u00ed pokoj + kuchyn\u011b 46 15% 52.9 29.48 15% 33.902 Lo\u017enice z\u00e1pad 13.94 15% 16.031 15.1 15% 17.365 Chodba 17.66 15% 20.309 17.45 15% 20.0675 Pracovna 11.89 15% 13.6735 13.9 15% 15.985 Lo\u017enice jih 17.1 15% 19.665 17.7 15% 20.355 Celkem 107 15% 124 94 20% 108"},{"location":"construction/#malirske-prace","title":"Mal\u00ed\u0159sk\u00e9 pr\u00e1ce","text":"<ul> <li>malov\u00e1n\u00ed st\u011bn v cel\u00e9m byt\u011b</li> <li>malov\u00e1n\u00ed strop\u016f v cel\u00e9m byt\u011b</li> </ul>"},{"location":"extras/equipment/","title":"Equipment","text":""},{"location":"extras/equipment/#lednice","title":"Lednice","text":"<p>The [Snippets] extension adds the ability to embed content from arbitrary files into a document, including other documents or source files, by using a simple syntax. Enable it via <code>mkdocs.yml</code>:</p> <pre><code>markdown_extensions:\n  - pymdownx.snippets\n</code></pre> <p>The configuration options of this extension are not specific to Material for MkDocs, as they only impact the Markdown parsing stage. See the [Snippets documentation][Snippets] for more information.</p>"},{"location":"rooms/bathroom-big/","title":"Koupelna velk\u00e1","text":""},{"location":"rooms/bathroom-big/#velka-koupelna","title":"Velk\u00e1 koupelna","text":""},{"location":"rooms/bathroom-big/#vizualni-inspirace","title":"Vizu\u00e1ln\u00ed inspirace","text":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obrazky slou\u017e\u00ed jako inspirace pro design koupelny.</p> <p> </p>"},{"location":"rooms/bathroom-small/","title":"Koupelna mal\u00e1","text":""},{"location":"rooms/bathroom-small/#mala-koupelna","title":"Mal\u00e1 koupelna","text":""},{"location":"rooms/bathroom-small/#vizualni-inspirace","title":"Vizu\u00e1ln\u00ed inspirace","text":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obrazky slou\u017e\u00ed jako inspirace pro design koupelny.</p> <p> </p>"},{"location":"rooms/bathroom-small/#stavebni-upravy","title":"Stavebn\u00ed \u00fapravy","text":"<ul> <li>Bour\u00e1n\u00ed star\u00e9 koupelny a likvidace odpad\u016f</li> <li>P\u0159\u00edprava elekt\u0159iny pro elektrick\u00fd radi\u00e1tor (na lev\u00e9 zdi od vchodu do koupelny).</li> <li>Zm\u011bna pozice z\u00e1suvky vedle umyvadla.</li> <li>P\u0159\u00edprava elekt\u0159iny pro LED sv\u011btlo s pohybov\u00fdm \u010didlem pod sk\u0159\u00ed\u0148kou s umyvadlem.</li> <li>V\u00fdm\u011bna bodov\u00e9ho osv\u011btlen\u00ed</li> <li>V\u00fdm\u011bna ventil\u00e1toru pro odv\u011btr\u00e1v\u00e1n\u00ed vlhkosti (v p\u0159\u00edpad\u011b nutnosti i nov\u00e9 podhledy).</li> <li>P\u0159\u00edprava podkladu pro dla\u017ebu a obklady (vyrovn\u00e1n\u00ed, hydroizolace, atd.).</li> <li>Instalace podm\u00edtkovou splachovac\u00ed n\u00e1dr\u017eku, bidetovou spr\u0161ku a z\u00e1v\u011bsn\u00e9ho WC.</li> <li>Dla\u017eba a obklady koupelny (form\u00e1t 60x60 a 120x60).</li> <li>Instalace umyvadla a sifonu.</li> <li>Vestavba vani\u010dky pro sprchov\u00fd kout ze stejn\u00e9 dla\u017eby.</li> <li>Instalace sprchov\u00e9ho syst\u00e9mu a dve\u0159\u00ed do sprchy.</li> <li>Nainstalovat nov\u00e9 vyp\u00edna\u010de a z\u00e1suvky.</li> <li>Instalace zrcadla a elektrick\u00e9ho radi\u00e1toru.</li> </ul>"},{"location":"rooms/bathroom-small/#specifikace","title":"Specifikace","text":"<ul> <li> <p>Podlaha</p> <ul> <li>4.16 m2: plocha (se sprchov\u00fdm koutem) - (2.60 x 1.60 m)<ul> <li>2.72 m2: plocha (bez sprchov\u00e9ho koutu) - (1.70 x 1.60 m)</li> <li>1.17 m2: plocha (sprchov\u00fd kout) - (0.90 x 1.30 m)</li> </ul> </li> </ul> </li> <li> <p>St\u011bny sprchov\u00fd kout</p> <ul> <li>9.84 m2: plocha<ul> <li>3.84 m2: bo\u010dn\u00ed st\u011bna sprchov\u00fd kout - (2.40 x 1.60 m)</li> <li>2.16 m2: p\u0159edn\u00ed st\u011bna sprchov\u00fd kout - (2.40 x 0.9 m)</li> <li>3.84 m2: plocha (sprchov\u00fd kout) - (2.40 x 1.60 m)</li> </ul> </li> </ul> </li> <li> <p>St\u011bny umyvadlo</p> <ul> <li>7.92 m2: plocha<ul> <li>4.08 m2: p\u0159edn\u00ed st\u011bna umyvadlo - (2.40 x 1.70 m)</li> <li>3.84 m2: bo\u010dn\u00ed st\u011bna umyvadlo - (2.40 x 1.60 m)</li> </ul> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"rooms/bedroom-south/","title":"Pracovna","text":""},{"location":"rooms/bedroom-south/#loznice-jih","title":"Lo\u017enice: jih","text":""},{"location":"rooms/bedroom-south/#vizualni-inspirace","title":"Vizu\u00e1ln\u00ed inspirace","text":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obrazky slou\u017e\u00ed jako inspirace pro design lo\u017enice.</p> <p></p>"},{"location":"rooms/bedroom-west/","title":"Lo\u017enice z\u00e1pad","text":""},{"location":"rooms/bedroom-west/#loznice-zapad","title":"Lo\u017enice: z\u00e1pad","text":""},{"location":"rooms/bedroom-west/#vizualni-inspirace","title":"Vizu\u00e1ln\u00ed inspirace","text":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obrazky slou\u017e\u00ed jako inspirace pro design lo\u017enice.</p> <p> </p>"},{"location":"rooms/hall/","title":"Chodba","text":""},{"location":"rooms/hall/#chodba","title":"Chodba","text":""},{"location":"rooms/hall/#vizualni-inspirace","title":"Vizu\u00e1ln\u00ed inspirace","text":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obrazky slou\u017e\u00ed jako inspirace pro design chodby.</p> <p> </p>"},{"location":"rooms/kitchen/","title":"Kuchyn\u011b","text":""},{"location":"rooms/kitchen/#kuchyne","title":"Kuchyn\u011b","text":"<p>Kuchy\u0148sk\u00e1 linka je sou\u010d\u00e1st\u00ed ob\u00fdvac\u00edho pokoje. Rozlo\u017een\u00ed kuchy\u0148sk\u00e9 linky je zobrazeno na n\u00e1sleduj\u00edc\u00edm obr\u00e1zku. Tvary ozna\u010den\u00e9 mod\u0159e vy\u017eaduj\u00ed p\u0159\u00edvod vody a napojen\u00ed na odpad, \u010derven\u00e9 tvary vy\u017eaduj\u00ed p\u0159\u00edvod elekt\u0159iny, \u017elut\u00e9 tvary zna\u010d\u00ed ulo\u017en\u00fd prostor.</p> <p></p>"},{"location":"rooms/kitchen/#stena-se-spotrebici","title":"St\u011bna se spot\u0159ebi\u010di","text":""},{"location":"rooms/kitchen/#stena-s-drezem-a-myckou-nadobi","title":"St\u011bna s d\u0159ezem a my\u010dkou n\u00e1dob\u00ed","text":""},{"location":"rooms/kitchen/#ostruvek","title":"Ostr\u016fvek","text":""},{"location":"rooms/kitchen/#vizualni-inspirace","title":"Vizu\u00e1ln\u00ed inspirace","text":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obrazky slou\u017e\u00ed jako inspirace pro design kuchyn\u011b.</p> <p> </p>"},{"location":"rooms/living-room/","title":"Ob\u00fdvac\u00ed pokoj","text":""},{"location":"rooms/living-room/#obyvaci-pokoj","title":"Ob\u00fdvac\u00ed pokoj","text":"<p>Ob\u00fdvac\u00ed pokoj je propojen\u00fd s kuchy\u0148sk\u00fdm koutem a j\u00eddeln\u00edm stolem. V ob\u00fdvac\u00edm pokoji se nach\u00e1z\u00ed pohovka, televize a parn\u00ed krb.</p> <p></p>"},{"location":"rooms/living-room/#vizualni-inspirace","title":"Vizu\u00e1ln\u00ed inspirace","text":"<p>N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed obrazky slou\u017e\u00ed jako inspirace pro design ob\u00fdvac\u00ed pokoj.</p> <p> </p>"}]}